深圳房產改革出爐：本科畢業可6折買樓

深圳房市改革新政出爐，這次調控最大的創新亮點，就是安居房將首設財產限額門檻，人才房和安居房或將施行封閉流轉。

深圳鏈家研究院院長肖小平表示，浙江使未來深圳的住房供應以及房價實現雙軌制，讓市場歸市場、保障歸保障。

深圳房改新政，對提出政策性住房將對符合條件的居民實行優惠政策，其中，規定大學本科以上人才可以同地段商品住房六折左右的價格購買人才住房；符合收入財產限額標準等條件的戶籍居民可最低以同地段商品房五折的價格購買安居型商品房。

係香港，實有人屌：對同地段真金白銀買番黎既人唔公平，買貴樓

除了居民最多可以半價買房，有關安居型商品房的相關創新制度，特別引人關注。新政規定，戶籍家庭租購安居型商品房將合理劃定收入財產限額，並首次提出以輪候，抽籤，搖號等公開透明的方式確定租售物件。

新政首次對出售的人才住房和安居型商品房，實行一定年限內的封閉流轉。

睇香港，就心照呢D所謂"人才"係邊度搵返黎囉！！！

賣墨丸專材